冇左美斯巴狗會唔會變中遊

認真討論

星散晒，實力差過馬體會，鼎龍西甲前四

會

咁撚多錢

最多霉一兩年，慢慢重整個陣容

又係一條好漢

棄用班老屎忽
古狗迪莊基沙文做主力
應該有前四

之前又唔用青訓 搞到青黃不接
買d人唔啱用

星散唔係問題 隊波有名氣總可以買返
管理層on9先係問題

基沙文同古天奴夾唔到美斯先變水貨姐，依家美斯走唯住佢地建隊應該衰極有限既

古天奴做核,成班後生仔肯跑起黎
根本而家呢隊老到仆街,係靠牙花頂下頂下,其他人都死死下
頂唔到咪2-8囉
成隊換哂生血勁左就真啦

等陣下年三冠就

戇鳩 古天奴同基沙文點都勁過而家丹比利啦

呢兩件要就小花係真,踢唔到熟既位
買咁多大牌都要就花,成班踢到變工兵咁
古天樂同基沙文應該最開心,佢走

基沙文18年仲係世三
上年係唔突出但對比夏神都仲卓卓有餘啦
買丹比利果陣夏蘭特仲係no ppl，咪玩啦
麥巴比就買唔架喇，人地係皇馬fans都嫌皇馬人工低唔去，巴黎對佢黎講吸引力都好大下

現骨架本身多勁人
冇小花換番古天樂做核,基沙文可以打番熟既位
係牙蘇9唔知搵邊個頂, 丹比利本身係天才可惜成個巴洛迪利咁
如果正常番係好勁,高文識發揮迪莊
肯定仲有前3實力

仲有古基丹三巨頭 點會換中遊

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

清晒班老嘢可能仲勁

巴高層會賣走晒

應該要keep幾年2-3位啦，唔會咁快重建好，近年踢法都係靠美斯一個carry。成隊踢法都要重建，就算用古狗/基沙交/迪莊做核都唔覺佢地係超頂級級數，起碼對皇唔覺會贏到

用古狗 電話化 黑鬼 都唔會無前3 啦

一萬億=一兆
十萬億=十兆
...
一千萬億=千兆
一億億……
美斯值一萬兆？